#Лабораторная работа №1
##Основы языка Python
###Критерии приема задач:

+ Решение поставленной задачи.
+ Хорошее оформление и читаемость кода.
+ Теория по теме задач.

###Основные задания:

+ Статистики по тексту. На вход поступают текстовые данные. Необходимо
посчитать и вывести:
    * сколько раз повторяется каждое слово в указанном тексте
    * среднее количество слов в предложении
    * медианное количество слов в предложении
    * top-K самых часто повторяющихся буквенных N­-грам (K и N имеют з
    начения по умолчанию 10 и 4, но должна быть возможность задавать их с 
    клавиатуры)
При решении использовать контейнер dict() или его аналоги и встроенные
операции над строками. Предусмотреть обработку знаков препинания.

+ Сортировки. На вход поступает строка содержащая числа разделённые
пробелами. На выходе будут отсортированные по возрастанию числа. Необходимо
реализовать алгоритм:
    * быстрой сортировки
    * сортировки слияниями (при решении воспользоваться механизмом срезов
    (слайсы, slices))
    * поразрядной сортировки

+ Хранилище уникальных элементов. При запуске программа работает в
интерактивном режиме и поддерживает команды:
    * add KEY [KEY …] ­ добавить один или более элементов в хранилище
    (если уже содержится, то не добавлять).
    * remove KEY удалить элемент из хранилища.
    * find KEY [KEY …] ­ проверить наличие одного или более элементов в
    хранилище вывести найденные.
    * list ­вывести все элементы в хранилище.
При решении использовать контейнер set().
+ Генератор чисел Фибоначчи. Написать генератор возвращающий последовательно
числа Фибоначчи начиная с первого.

###Дополнительные задания:

+ Читать входные данные для каждого из заданий описанных выше из файла с
фиксированным именем. При работе с файлами воспользоваться контекстным
оператором with. (1 балл)
+ Использовать аргументы командной строки для получения имени файла из
которого читать входные данные. (1 балл)
+ Объединить все описанные выше задания в одну программу и определять то,
какую подпрограмму запускать, с помощью аргументов командной строки. 
(1 балл)
+ Использовать модуль argparse для работы с аргументами командной строки. (1
балл)
+ Оформить лабораторную как Python­модуль с возможность использования
отдельных заданий и функций в других модулях. (1 балл)
+ Изучить модуль re и написать регулярные выражения для:
    * валидации email­адреса (1 балл)
    * валидации записи числа с плавающей строчкой (1 балл)
    * получения отдельных частей URL (схема, хост, порт, путь, 
        параметры) с помощью механизма именованных групп (3 балла)
+ Для третьего задания реализовать команды:
    * grep REGEXP ­ поиск значения по регулярному выражению. (1 балл)
    * save и load ­ сохранить хранилище в файл и загрузить хранилище из файла 
    (1 балл)